哂相鋪有冇得哂做名信片

快x美，不過又慢又貴

直接用金屬/啞面相紙晒，然後喺背面寫嘢唔得咩

啞面同絨面一唔一樣
不過就咁去快XX哂
背面好似唔係空白

淘寶

淘寶幾毫一張

唔知遊客區附近有冇

直接貼張紙係後面
或者去印刷舖,
但質素點都唔夠曬相靚

你印好多張?